Структура БД

![](img/db.png)

Связи: один ко многим

Тип соединения: articles-users CASCADE
![](img/img_1.png)

Главная страница имеет логотип, ленту новостей с коротким описанием и отсортированную по последним добавленным статьям. Также имеются категории статей.

![](img/img_2.png)

При выборе статьи отображается полное ее описание. Выбор производится по id.

![](img/img_3.png)

На вкладке авторизация можно создать нового пользователя или пройти авторизацию.

![](img/img_4.png)

Если email уже есть в системе откроется форма для авторизации с информацией о том что такой email уже существует.

![](img/img_5.png)

При правильном вводе откроется личный кабинет пользователя.

![](img/img_6.png)

Пользователь может изменить свои учетные данные и добавить свою фотографию. Размер и формат ограничен. Также может выйти с учетной записи или удалить аккаунт.

![](img/img_7.png)

Ниже автоматически отображаются все статьи пользователя с возможностью редактирования, создания новых и удаления.

![](img/img_8.png)

При удалении аккаунта удалятся все статьи пользователя тоже.

Также реализована возможность администратора

![](img/img_9.png)

У администратора есть возможность просматривать как всех пользователей так и воспользоваться соей поисковой системой

![](img/img_10.png)

![](img/img_11.png)

Можно удалить или отредактировать данные любого пользователя. Предусмотрен выход с аккаунта.
